終極進化！雲格留給艾馬利的神級槍王

阿仙奴作客1-0擊敗拿玻里，雄糾糾氣昂昂挺進歐霸盃4強。今仗，拿卡錫迪一展死球功力，他攻入了一個價值千金的死球世界波，幫助球隊敲開了勝利之門。賽場上拚盡全力且入球如麻的拿卡錫迪，如今解鎖了死球破門的神技，這讓法國人實現了職業生涯的又一次進化，他因此也成為了趨於完美、更加全面的阿仙奴鋒線核心。

艾馬利在賽前已經表示，阿仙奴在作客如果有足夠的空間，是絕不會放棄進攻機會。在進攻端投入較少的情況下，入球重擔無疑就壓在了雙中鋒奧巴美揚和拿卡錫迪肩上，尤其是在奧巴美揚今仗不在最佳狀態的情況下，拿卡錫迪成功的扛起了進攻大旗，他在鋒線位置上極具侵略性的踢法，將拿玻里看似穩固的防線攪和的天翻地覆，而他那個精彩的死球直接破門，更是看呆了不少槍迷。

比賽第36分鐘，阿仙奴在弧頂前獲得死球，令人略感意外的是，拿卡錫迪站在了皮球前，畢竟法國人很少有在阿仙奴主射死球的經歷。然而，拿卡錫迪完美的詮釋了「不鳴則已一鳴驚人」，只見他右腳彎弓搭箭直接射門，皮球在空中劃出一道美妙的弧線，並且直掛球門死角入網。隨後映入眼簾的，便是拿玻里門將梅雷特呆若木雞、傻傻盯著球網中的皮球一幕。客觀的說，這次死球距離球門的距離稍遠，但拿卡錫迪的射門不僅力道十足，並且角度刁鑽、弧線完美。

拿卡錫迪斬獲的這個寶貴作客入球，徹底殺死了拿玻里反勝的希望，首回合2-0的比數是極其微妙的，如果拿玻里率先取得入球，那麼比賽懸念又起，這對阿仙奴將士的心態來說會造成不小的打擊。但是，拿卡錫迪幫助阿仙奴率先入球了，這意味著拿玻里再入3球也是徒勞。就連薩卡也在賽前表示：「如果在作客攻入一球，我認為比賽就結束了。」而正是拿卡錫迪幫助阿仙奴率先「結束」了比賽。

拿卡錫迪在賽場上總是充滿鬥志。前場積極拚搶時，他卯足勁飛奔向對手施壓；強攻鐵桶陣時，他與對手後衛拚命肉搏；需要加強攔截能力時，他不惜餘力的展現防守功力；需要破門時，他利刃出鞘見血封喉……因此，也有不少球迷們調侃，拿卡錫迪是阿仙奴在賽場上最不能黑的拚命三郎。在與拿玻里的比賽中，拿卡錫迪便冒著受傷的危險全力爭搶球權，倒地後痛苦翻滾的動作讓槍迷們十分揪心——這就是阿仙奴真正的鐵血戰士！

拿卡錫迪在阿仙奴的戰術作用也十分明顯，他已經成為了艾馬利在鋒線位置上不可或缺的關鍵球員。法國人和奧巴美揚的雙槍組合能夠取長補短，奧巴美揚衝擊力強且跑位靈活，而拿卡錫迪則能夠在亂軍叢中施展進攻天賦，兩人在功能上實現互補，這也是阿仙奴今季鋒線水平提升的保障。艾馬利甚至認為拿卡錫迪、奧巴美揚能夠和巴黎聖日耳門鋒線雙星卡雲尼、麥巴比相媲美：「我在巴黎聖日耳門的時候有卡雲尼和麥巴比的組合，但現在我有奧巴美揚和拿卡錫迪，他們的組合是完美的。」

根據數據統計，拿卡錫迪自2017年8月完成阿仙奴首戰以來，共計參與了兵工廠46個入球（進33球助攻13次），是阿仙奴陣中同期參與入球數最多的球員。而這正是當時雲格斥資4380萬英鎊引進法國人的初衷——強化鋒線，加強進攻能力。拿卡錫迪不僅回報了雲格的信任，而且兌現了自己的天賦。即便是在新帥艾馬利麾下，拿卡錫迪依然是阿仙奴鋒線上最可靠的王牌，尤其是在強強對話之中，拿卡錫迪能夠爆發出更加驚人的小宇宙。

行撚開啦雲加

還我豬蛇

你老母教你反雲？

鐵血戰士

dllm 李城攞冠軍果屆又唔肯俾多d 錢買佢 搞到無人可以同基佬輪換

當年平過 渣古同 mola達

二樓反雲食屎啦
有豬蛇撚有拿卡

但佢成日都敗家
2兄弟一撚樣，易嘅就唔入